Copiar los archivos en la carpeta System32 (si es de 64 bits el SO en SysWOW64).
winfis32.dll
jacob-1.18-x86.dll
Fiscal150423.OCX


Ejecutar el comando: 

regsvr32 C:\Windows\System32\Fiscal150423.Ocx


regsvr32 C:\Windows\System32\Fiscal051122.Ocx

en modo administrador.

En 64bit Usar jdk Java32bit